有冇人用唔到Dukascopy app?

1. Dukascopy 911 app 登入到，但咩都loading
2. Dukascopy mobile bank 收唔到SMS 所以登入唔到
3. 網頁load 唔到

網站個live chat 同send message 都用唔到, 係咪執左

利申: iOS 14.1

有冇收inactivity fee

用得返了，嗰日真係有問題

有冇攞嚟投資